未來港獨後，如何改革文字解決漢字執筆忘字問題？？

我認為應該學日文咁，所有漢字都可以變成拉丁字母串出嚟，唔識寫漢字就串，同埋文字盡量有咁簡單得咁簡單，例如：禽流感簡化做琴流感，因為個禽字太難寫

你學吓粵拼再講

拉丁化條路行唔通就盡量簡化，有咁簡單得咁簡單

到你死果日都唔知獨唔獨到

Chinese is shit

Just replace it with English

白痴
咁樣同殘體有咩分別